有無人可以救下我

我同ex拍拖六個月之後分手 我四個月後都仲未放得低
佢同我講佢無感覺 同我唔會有結果

身邊既人都笑我傻 拍得六個月拖 四個月都仲未放得低
但我只係知道 我個心仍然好愛佢 我一直想否定呢個事實

我又唔係背住佢偷食 又咩都無做過 只係唔夠浪漫 其實咁都係錯?
認真愛一個人係咪好傻? 全心全意咁去愛一個人之後分手個種痛 簡直就係想自殺個種感覺

我好佩服其他人可以隨手放低一段感情 愛一個人全心全力去愛又有錯?

太認真對待一段感情原來換來既痛係可以想死 我係咪好蠢 求巴打點醒我

我唔明點解會咁痛 我試過挽回 但係得返黎既係 唔可以 唔得 問一次我個心會痛一次
我想忍住唔喊但打打下字不斷流眼淚 可以點

同男人做愛

我係男sorry

好怕我會再對一個人動情 太痛

可以講係第一次 咩都唔識 覺得自己好無用 有心但無力 就算點改變都好都做唔到d咩 我什至連女仔要d咩都唔知 以為只要照顧佢 比到安全感佢就得

繼續喊

無諗過 因為點睇佢都唔似會咁做既人 我都好相信佢

你唔洗一定要忘記佢，如果你真係放唔低
你比一個期限自己，如果3個月內追唔番佢
你就放棄把啦
做人瀟灑D啦

我係分手後一個月都有追 上個月都有 我都好想大方咁放手 但我個心話我知 我忘記唔到

你地喺香港定係外國拍拖嘅先?

香港

當你覺得自己全心全意
可以不顧一切愛一個人既時候
佢放棄你真係好傷

好明白個種痛到想死既感覺
我都四個月啦
好努力過自己既生活
但都係會時不時諗起佢就爆喊
加油

我明白你
半年好愛好愛絕對有可能
唔洗理人

其實我都對自己無信心可以留得住佢 自問真係唔識拍拖又唔識打扮 佢又好靚 巴打你諗我戴帽都好正常 多謝巴打為我諗

希望你都可以move on

有時點都諗唔明
點解自己咁痴情
點解佢可以咁輕鬆
將我從佢既世界一下delete噻

好想佢教下我點做

初戀?